本身幼教團體買左百幾張Avengers Endgame既飛 點知撞左其中一間幼稚園畢業禮

而家有40幾張多左
4月25號係megabox

有無巴打有興趣接收??

黃牛？

唔識睇標題??

戲飛都炒 傻撚左

成班細路免費都要諗下
3粒鐘嘈死都似

3間幼稚園分開左3場
呢場無細路的

下 幼稚園會帶學生去讀依d戲架？兒童不宜都帶去睇

原本以為係班老師去睇
點知係學生帶細路仔睇呢套

一定睇得明啦

有咩問題
上次infinity war都有去睇
家長+學生 老師都有

唔係黃牛 歡迎出價

十蚊

on99

imax黎
出面同一場價錢炒到500幾
非黃牛 自己出價

收皮啦黃牛狗

500蚊幫你掃哂佢

連d字都唔知係咩意思，點睇呀

每張?

幼稚園畢業起碼有2000隻字係肚啦

港島區幼稚園呀
你估係你班低端人口屋村幼稚園咩 睇唔明

有心放 咪跟原價囉
又要問價 街市買菜
定本身訂多D順便攞出來炒

有人收咩
個個一黎就黃牛黃牛
都話唔係黃牛
成班有心搗亂

原價同你收兩張

( Show Blocked User - 西楚霸王項羽 )

ok

都無話唔原價賣
成班係到有成見 都on9

咁你叫人出乜價姐on79
係就明碼實價啦垃圾

出價唔可以出原價?
如果我有55張
個個原價 有人好想要肯出多20蚊張
在商言商我會唔賣貴D??
你都弱智 而家又唔係炒黃牛

仲要屌客 留番d票抆屎啦

串

笑撚死 香港人有骨氣架咩

上次黃子華夠叫人唔好買黃牛啦 咪又係全部賣哂

想放就原價or 平d 放啦
又要放又要想有賺

笑鳩死 出面一票難求
平放? 過主啦柒頭

貴過原價咪黃牛 你老母你點為人師表呀

幫幼教團體買飛=我係為人師表
弱撚智

樓主，借問聲，澳洲藍領係咪好似香港個d咁狂食煙？

你老母就一票難求

又話唔係黃牛 又叫人出價
你無撚野呀？

唔好講咁多自己食撚曬佢啦

黃牛狗幾時死全家

4月25號
Megabox
IMAX

一票難求

晚飯時間撚有人入去睇3個鐘咩
咪撚柒啦 搵埋D冷門場次

在你老母臭閪

出面炒到五百幾
樓主都肯原價放
我願意夾返一百蚊幫樓主起返座廟

幾點場? 想要後排中間雙連位 800ok?

一日都開咁多場，又咁多戲院，點樣一票難求

善心樓主

原價都唔會幫你條撚樣買
又想黃牛又唔撚認
仲要屌9人

你都話你唔係黃牛
咁好心你就講到明原價就售
屌你老味又話唔係黃牛 又叫人出價
一睇就知你想炒飛 又要淆啦 柒頭

想炒黃牛
但又唔想比位人入你炒黃牛

無心賺錢 咪原價轉讓一句就KO 晒啲bullshit 野

又要做雞又要攞精節牌坊

咪臭係 演唱會miss左就話冇姐
戲就永遠都係度

你話24號，都可能話得返頭3行

屌你老尾25, 26號多位到

點撚樣一票難求呀柒頭

今日清明，燒比你老母啦

我咪覆左前一頁個巴打原價賣都得
成班唔係買又入黎一味係到屌
行船行撚傻左?

垃撚圾

屌你老母

UA仲有大把綠色

留返比你合家去睇啦

睇你幫你老母執骨仲撚好睇呀

樓主正垃圾
想賣黃牛 又唔敢認
驚係到比人屌 又係咁叫人出價
想散飛就原價/平啲
咁撚無膽 就捐返個西到啦

係就開post就講啦 而家扮撚哂嘢

惱羞成怒

屌你老母臭閪
人屌你又屌
弱智見唔到我前一頁原價賣左兩張?

收聲啦波台狗

好呀，你講你幾點呀

我同你買， 入場嗰陣使唔使著幼稚園校服…或者出示有效學生證

我賣靚位呀傻閪

賣咗？
人地鳩up 一句ja
你放撚咗啦咩柒頭？

唔係黃牛又叫人出價
有人出價$10雞 又話人on9

屌你老母連登狗
我一陣買哂全港所有場既飛
咪撚諗住有得睇

出10蚊唔撚on9?

戲飛都炒 低鳩能

7折收

屌你老母 有心買既巴打留個tg我搵你
唔洗理呢班搞屎棍 !

壓價撚祝你一世搵工比人壓價7折

17歲 有3萬蚊想投資滾大佢

你老母就戇鳩呀
放飛又唔標明價錢
又要人出價

屌你老母！！！！！！！！！！

壓價撚祝你成世搵工最低工資

咁你繼續一票難求啦

仲有大把位喎
炒飛就唔好串柒柒啦

本身無人買係廢紙 出10蚊唔on9

一陣就上fb group賣哂佢
連登狗咪撚諗住有得睇

收皮啦屌你
踢爆咗你又話時間閪
show 曬全部場都勁多綠色位又話賣靚位

用下腦啦柒頭
講得出"IMAX 靚位"，擺明IMAX 都未撚睇過啦窮閪

IMAX 嘅戲院，特別係MEGABOX，就算坐第一句側邊，都係差不多架JA

窮閪想炒黃牛前都用下個閪腦先啦

係至好呀

咁撚多事做乜閪?

咁咪即係黃牛囉。

叻啦叻啦 跟車啦你

標題：本身幼教團體

樓豬拎佢果3萬蚊投資avengers

收皮啦屌你老母

死黃牛，仆街死啦你

樓主假膠
永久封鎖

我勸你就咪搞啦
fb 果班度縮狗，你無7折放都唔洗諗
不論你放幾多，班撚樣都係會 "平多$10得唔得" 咁一路壓你價
仲要仲有咁多綠色位

唔撚得？

秒殺。

30有5仲有無機會做職業電競手...

仲要放開買幾個場嘅靚位俾班幼稚園小朋友睇。

搶到4張880子華飛 但係有兩個FD要去旅行黎唔到 想平放兩張益巴打

屌你老母

搶到4張880子華飛 但係有兩個FD要去旅行黎唔到 想平放兩張益巴打

我屌你老母樓主咁撚串，你一個坐40個位啦

我收 跟小童價收 幼稚園

樓主留番自己慢慢睇

17

張飛有咩咁特別？咁都有得炒？

20/ticket

套戲淨係上一日咩？咁都拎黎炒on99

笑到仆街

即係咁，演唱會同舞台劇嗰啲場地同時間就係梗嘅。要加，都最多一兩場。

電影呢家野，基本你賣得嘅，上足幾個月都得。以前鐵達尼同阿凡達都上咗幾個月。

炒電影飛嘅，我諗係智障先會諗到。仲要係香港呢啲金錢至上嘅地方。

未見過人賣嘢好似樓主咁串仲要唔係賣啲咩特別嘢

咁講又可以話自己唔係黃牛？

800 你老母出黎做都係收我而個價

柒到 又心思思想炒又要面

善用起底功能

50蚊ok?

你講中小學冇咁嬲 幼稚園睇打打殺殺咩既
你估睇小飛象呀

Lm

100收一張

弱智仔

比人屌到無野講 淨係識屌你老母

笑撚死 遲d 睇唔撚得既 全香港開得一日場呀？求你老母呀黃牛西

幾點埸

算啦，係兩登賣野預左要倒貼埋車費架

駁唔到就屌人老母

咁撚中意放 放埋上Facebook 放埋上買賣網啊嘛 咁咪多啲買你個on9仔啲飛囉 教緊你呀醒啦
再唔係 你咪拎住啲飛落街問人買唔買囉

25%原價

唔做正衰仔！

唔好嬲啦

admin唔該del post

做幼教都惡成咁。

如你老母呀
你而家搵人接貨呀
你講乜撚野行商，行商咪又係黃牛
含撚啦你

關你撚事咩屌你老母返高登啦

樓主我支持你！成班連登狗未睇清楚問清楚就屌左先真係好辣殺 大拿拿四十幾張飛 仲要開映第二日咁撚珍貴！我係你就咪撚益連登仔啦 出面大把世界 大把錢搵！

姐係炒黃牛啦

咁7推多兩推先

好撚心啦

見到 樓豬條仆街啲狗眼看人低既口吻就唔開胃

擺明本身就係為溝女miss / 食一水幫幼稚園掃飛， 點知掃完有一間甩底 就要走飛

但本身樓豬係啲乜都講錢既勢利柒頭， 搞咁多無理由車錢都蝕埋架 ? 就上嚟試水溫畀人踢爆就句句寸 句句人身攻擊 你條柒頭都幾撚無品架喎

死黃牛，一張都咪撚同樓主買

買十飛 幾時面交 ?

著靚仔啲呀 要上兒登架

幼你老尾教咩
乜撚係幼教呀？
你想講幼兒教育係咪呀？
用埋哂d 垃圾簡寫，dlgh!

賣飛黎講你都幾撚串 d飛留番比你同你老母睇啦

又要叫人出價
但又話唔係黃牛
精神分裂

樓豬假膠啦
講咁耐連有關戲飛嘅圖 資訊 場次 座位 都無

點同你買

即係黃牛囉

樓豬俾人屌到已經半潛

樓主我想要
500 蚊一張放唔放？
留telegram 比我

留番自己睇啦

一係假膠
一係驚俾人起底 用幼教團體名義訂飛 再係市場轉售圖利
有無海關JJ法律JJ知道咁樣有無犯法呢？？？

樓主快d買晒所有位啦到時真係一飛難求

幼稚園睇avengers 你個腦裝屎架?

幫樓主買飛死全家

樓主夠18味 講野同埋行為都成個白痴仔咁

$100

黃牛教畜

樓主留個tg,有興趣

串撚過撚留返包場啦

屌上網買，load都唔撚洗load，啱啱先買咗飛

唔係黃牛又叫人出價
你買錯咗叫人接手 冇八折你都乜撚出聲啦

你都幾撚搞笑 你叫人出價 仲唔係黃牛

多廿蚊唔叫黃牛？ 叫人出價已經錯鳩曬

原價賣哂 此POST已完

終於露出嚟啦 on99 你話買錯左 有人接手都偷笑啦 冇人接手 你真係可以拎黎墊枱腳櫈腳

咁快賣曬，仲諗住睇樓主包場

樓主食屎狗黎 可以唔睇

樓豬係到問預咗比人撚狗
識問一定唔會連登問

幼教？樓主唔好誤人子弟啦

邊個撚緊邊個都未知

樓主$500要2
我怕假飛，我要面交，我比咁貴，地點你就我
留電話比我
聽日夜晚

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
7:00 池袋sunshine city門口等 ok?

即係假膠啦屌

咁你唔好叫人出價啦 你直頭話原價出售所有戲飛咪得 叫得出價姐係想博人地高過原價買啦 拎你d飛去抆屎啦

快撚啲買啦 黃牛撚

係on9 但你叫人出價

屌你老母on99 遲啲睇都得啦

仲係到逐個回 好撚有批判性呀

收皮啦你

你話自己on撚柒鳩傻閪黃牛狗 咁我咪唔多事

屌你原來係emiyashirou改咗名，又喺度開假膠post想要存在感？煩唔煩啲

咪撚屈

假膠未比人屌過 要比人屌下先爽

黃牛狗炒燶

樓主精神分裂

admin唔該del post

條友叫人del post啦
驚影響你第日係連登賣黃牛？
死垃圾

好勁 咁都搵到

要開下post比人屌先安落嘅 屌下假膠都幾好玩

屌你老母臭閪
比你呢啲人做教育

樓主重賤過嗰啲黃牛九
扮曬嘢咁 話唔係黃牛
事實又唔mark明個價 講咩你出價
正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

咁你就覺得勁？
禁個制渣wo
不過對智障人士來講
係幾勁既

請你不要兜了。好肉酸

一啲資訊都冇 假膠啫
樓主洗唔洗整首曹操聽下

喊緊了

平放都咪撚收
樓主自己一個坐哂咁多個位啦 柒頭

屌你老母留返黎自己睇啦

售罄了 謝謝

樓豬假膠撚晒成班人

柒到要扮原價賣哂 好可憐

如果樓主係幼教老師 D小朋友一定好撚慘

買唔到飛係嬲D

屌你老母 我入左行5年
一半小朋友都入哂band 1英文小學
屋村仔收聲

20000000000ok?我真係好想睇，留個名額比我，感激不盡

想要都無 賣哂

你講我就要信呀屌你老母

一路屌一路tg問

係班傻鳩先去排隊買首場
拎張垃圾紙都唔知做乜鳩

小學都有分band 唔band1
你係唔撚係路

開始嬲嬲豬

樓主假膠睇下佢啲post 就知我都中咗伏

讀樓下村校既牛屎仔係唔明架喇

屌，係咪on9架
咩幼稚園活動係帶小朋友去睇avengers
霸撚晒啲位，啲細路又嘈撚住晒

講到咁撚勁就唔皆在果一萬幾千啦
要係到開post乞人買

呢D老翻狗咪撚入戲院post講野啦

正價戲飛都買唔起唔怪得係咁酸我有咁多飛

有

關你撚事咩劇透狗
註:吹蕭若完=Tony屎塔黑

嬲到要自爆做黄牛

佢入黎都係想搵老番link ...

邊句自爆呀傻閪

好撚柒
好心你啲咁既毒撚就唔好擺咁多時間係lihkg 啦
開埋咁多膠post
搞到個人笨笨柒柒咁

樓主好on9好可憐

前面又話人[/quote]幫幼教團體買飛=我係為人師表
弱撚智[/quote]

前言不對後語啵ching，唔係為人師表入咩學校又關你咩事？
濃左幾十張飛就輸身家傻Q埋？

$5

我係咪老師關你撚事?
關D小朋友乜事 邊撚到慘?

你條撚樣 一個人坐55個位啦
屌你老母

窮撚樓主 雞碎咁多都賺

一張都唔撚幫你賣 炒你老母on99

原價賣撚哂 屌你老母臭閪唔撚識字? 洗唔洗黎幼稚園學下野呀

1.你係咪老師 由頭到尾我都無話關我事
2.我係指出你前言不對後語
3.答唔到柒左就搵窿捐啦柒頭

慘，起到一年前既底
你都好嬲下
為少少錢搞咁多野既垃圾

呢到公開討論區，要關事先留得言呀？係留言呀，吹呀

我點解要比你知我係老師

我係咪老師*

Ff下係好既

人地入唔入到band 1英文小學關你撚事咩
你係到做小丑乞食架咋

D家長不知幾撚LIKE我 你收啦

證據?
定樓主係夢入面賣哂

證據 笑撚死 你邊撚個呀 上網買賣係咪賣左都要證明比你睇

你條傻閪上ebay yahoo拍賣買野 人地話賣哂你會唔會叫人比證據?

ON撚99

原價收4張 放就留tg

樓豬Endgame!!!

hugo1991

唔好笑大字都唔好笑架啦

幾錢？幾點？本身係幼師，有平？

喂唔係賣哂咩,又有貨?不如你留番黎燒俾老豆老母睇啦

樓主留返來拜山用啦
燒比老豆老母睇
報答返佢地養左你個戇尻仔咁耐

唔係笑唔笑
想俾大家知你endgame

一句講晒
樓主買晒全港啲飛未？

11個半，不能再多

樓主真係一個笑話

係買就tg
唔係就過主啦

可能佢拎埋差另外兩間幼稚園既飛黎賣呢

25號大撚把位我自己買唔好,買你d飛把撚咩,仲要就你地點,咁撚串柒柒咪撚學人放野啦,都係個句你屋企人響下面會好多謝你

黃牛黨都係在商言商

睇到e段笑撚左

一係你就開宗明義賣黃牛

頂多連登仔圍屌你黃牛狗

真心想買黃牛嘅一樣搵你

一係就真心原價轉讓

根本無人會屌你 仲好快去晒啲飛添

比人周到就轉口風 唔係黃牛 原價都賣

試下一開始連登仔唔屌柒你

你分分鐘坐地起價添啦

呢度都係香港人 唔知道香港人啲衰野咩

樓主1991年出世？
30歲人都黎緊仲咁肉酸
你幼稚園d學生瀨屎都無你咁柒

on 9 睇戲最憎有細路同家長

當然我見過有好好既家長會教小朋友唔好嘈

但係香港睇戲最多既就係家長同細路一齊嘈

你地呢啲咁鼓吹親子睇戲既麻煩先做好教育

不過樓主似係黃牛狗多架啦

垃圾 乜都炒一餐

似係就屌

笑撚死戲飛都炒

炒你老母咩，死on9仔

你不如講低邊兩場有細路等我地唔好入去撞到班細路好過啦

幼稚園學生唔係買小童飛?

屌你仲死撐

冇錯

假膠到

17歲又喺mix嘅

樓豬錢多係要買成人飛嘛

當24號都有飛賣既時候 你話25一票難求 人地show售票情況又屌鳩人係閪位閪時間 咁有綠色就已經唔係一票難求啦

btw 好撚驚冇得睇呀 唔好唔買晒啲飛呀 求你

睇住個弱智樓主死雞撐飯蓋睇得好開心

邊間幼稚園

咁都有黃牛

尿你老母黃牛死全家

Post主清明時節雨紛紛開post係度撚（連登）狗

係連登賣黃牛=食硬屎 你咁都唔知？
重要咁串？
你知唔知之前有單賣ipad賣到跳樓

港島幼稚園喎
實好撚有錢啦
個幾十張咪當跌左錢囉
洗撚賣咩
可？

收撚皮啦黃牛狗

夜晚都冷門，咁朝早嗰啲叫咩

樓主一個人坐咁多個位睇套戲真係豪氣

同場嘅記得影低條柒頭咩樣放上黎bin 屍

原價減廿蚊都唔同你條柒頭買啦

唔做成全家

笑左

臭臭

樓主包場睇啦，幾霸氣，唔好理班連登仔話你炒黃牛，一於包場一張都唔賣比佢地

樓主自己一個睇哂佢啦

唔撚同你買就冇得睇？

樓豬潛撚左去邊呀

第1日9點前場都勉強叫做可以炒
樓主有無撚腦唔係第1日睇imax駛撚搵你

買唔到飛想收5張+50樓主可唔可以放低tg俾我pm

咩語氣

你乜水

TG:hugo1991

想要兩張

而家d傻鳩黃牛連戲飛都炒一餐
賣唔出仲串串共個下搞笑

得三皮野夠買咩

由港島區幼稚園嘅老師都睇得出佢哋會有幾高端

咁撚早畢業禮

都唔好講佢地睇唔睇得明
叫班幼稚園既細路坐定4個鐘唔郁唔講野都做唔到啦

越睇越假膠

$800一張ok?🥺🥺🥺好想睇

你樓上已經有傻仔想買

好多巴打排緊隊想屌傻西樓豬老母
真係一票難求

黃牛:係情比金堅嘅炸黃牛
:咪即係黃牛囉

你孔乙己定食神上身？唔係炒黃牛？

黃牛狗

見到hugo1991大笑咗

就係你呢d仆街帶d細路去睇戲 嘈到拆天 屌你老母！

幼稚園睇成3粒鐘戲
你預最後一個鐘不停有細路叫去廁所啦

講大話都講好d啦

樓主一面倒比人屌緊

屌你老母 唔嘈得？

好多人用金錢支持我

已追蹤樓主
以便即時收到最新笑話

假膠？

識英雄重英雄
你係連登少有數有幽默感嘅會員

躝啦畜牲

幼稚園炒黃牛
報警拉鳩你

死撚左去啦仆街黃牛狗 難睇到死

垃圾膠
唔死都無用

唔撚識玩就自己食撚左去啦
500蚊都放影衰晒我地專業炒場師
個個以為呢行易做 其實好專的

咁撚好執你唔撚駛喺度開post R 春袋啦

黑豹戲飛有無

5蚊張 全收
有意pm

好撚想班友蟹貨，on99吹到話辦學團體買
蝕都係學校蝕喇，點會要個on9放連登

最多咪遲睇或唔睇，戲黎咋，唔睇遲下都大把方法睇返架，on撚99咁唔係諗住可以貴過原價賣下話？你邊個團體？賣完之後諗住畀返幾多錢個團體？

係至好講，唔係你全家比狗屌okay?

30蚊張

唔係

影撚衰你個名
Block

15分鐘已經問走得未嘞
喺咪個柒碌掃左成套飛食埋里數，但對家而家唔要

假膠黎姐
洗唔洗屌得咁認真

幼教團又無圖證明真係有百幾張。俾人屌都預啦 仲要唔忿氣屌番人

見你咁慘50蚊收兩張

其實只要樓主唔再回覆，其他人都冇引， 嗰post自然會沉底，刻意話要delete post仲會吸引其他人繼續討論。
或者樓主真係認一次衰仔，其他人都會冇引再話你唔認/死撐，嗰post都自然會沉底。

無論真心定假膠都好好笑

1
emiyashirou
•
24 日前
讀緊加州某大學
有個普通english course讀黎攞下credit
本身以為完全唔關左膠事 最多都係寫下美國歷史咁

屌你老母閪開學到而家比撚左4份功課
份份都叫人寫自己點撚樣比人police過自己gender既經歷
點樣比人assume自己gender既經歷
點樣比人offend過自己既gender

我屌你老母閪 都痴撚線
唔撚怪得美國咁撚多左膠當道
根本洗腦

24日前美國讀書，今日35歲教咗幾年幼稚園

弱智樓主死全家連親戚

請問下24號係邊場咩位可以簡？
有d興趣原價買
不過要先睇位同時間再決定

幼稚園睇得明架咩?

$850一張ok?🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺小妹好想睇

仆街無人知邊個

屌你原來假膠hugo1991

3000 幫你掃佢
你俾你戶口我

唔係黃牛但你肯原價放？
叫人出價就知咩事啦
咁撚把炮咪自己坐哂40個位囉on9
自己買多仲想賺人錢
咁叻你自己揾黃牛放囉

原價收兩張
Tg

樓豬買哂全港啲飛未呀?唔好咁快買住呀 我狗衝緊去劇院買呀

笑死，死啦好驚睇唔到啊

我屌你老母扮晒野都搵個好D既藉口

傻閪黃牛又要作籍口等抄燶啦

一打唔洗找。教畜果然教畜

你開埋幼教團體個名就有人信啦

想睇樓主一張都放唔出

單係呢句, 好似報得警

呢到冇人想同你買呀柒頭 搵你老母買哂佢啦傻仔

出多20蚊都係高過原價, 88

屌你老未
幼稚園小朋友就咪咁撚早睇啦
個廿套戲劇情邊個打邊個都未記得
又無教育意義都唔知睇黎有咩意思
搶撚哂啲飛

樓主連黃公狗都不如

牛

每張平20蚊要4張

貴1蚊都可以準備報海關

25號幾點？

肯撚定係黃牛黨

痴撚線
講得在商言商咪即係賣黃牛囉
你幫學校買即係用學校錢？
即係用公家野謀私利？

出面一票難求 然後要連登開post r人買
到底我聽緊d乜

出你老母價咩 係賣就原價再低幾成賣比人喇

25號第二日任買喎
點一票難求法呀

係咪假膠

死全家啦你

炒黃牛 封ac啦 上連登做生意

樓主好柒 放黃牛都要立貞節牌坊

原價賣哂 邊撚到黃牛呀 屌你老母閪 屈撚夠未呀屌你老母

九蚊

25號
係都而家上網買24啦 仲有咁多位

幼教團體去睇avengers 班細既入去午睡定開p

黃牛狗仲串77

樓豬成日開膠POST引人屌，係死基佬

屌你一票難求
你估上一日咩 屌

免費飛就要

開post求人買飛仲要發爛渣
如果你真係老師既話 你死撚左去好過啦

義海價八折全收
有意留tg

搵人扮交收影下樓豬個樣

做幼教講粗口嘅

原價收2張 pm me

假膠味濃

跟住又屌鳩人教壞細路
電影電視劇都係一樣 寫明家長指引 兒童不宜仲俾個小朋友睇 跟住又屌返電視台廣播署話人啲野教壞細路 戇鳩
Btw樓主擺明係想炒黃牛 但又唔用腦諗啲咁既大話啦
幼教團體買百幾張俾細路睇復仇者

但套戲用既字啲細路未識啦戇鳩鳩諗啲戇鳩回答係你呢啲

樓主真係好撚柒

又話係多左 又突然間在商言商 你多左就緊係先到先有架啦 你又話如果多廿蚊 又俾人出價 性質上已經係炒啦想
同我講在商言商

你既意思即係講緊黃牛係合理咁
幼教團體喎

得閒就狙關Sir
得閒就開膠Post

咁你咪炒心態囉
開頭又話路唔係黃牛 依家又講咁多在商言商 一票難求
你係我面前既話我串撚到你喊撚左再叫班兄弟教下你咩叫柒頭 直頭攞你做版教埋人咩叫柒頭

又幾有心 特登作個垃圾標題賣黃牛

好撚好屌喎 出黎屌呀柒碌 睇下我搵班兄弟真係係你面前屌你老母呀

又話唔係黃牛又要人出黃牛價
黃牛狗無人會接你貨啊
你老母話自己唔係做雞都收我500啦

戲飛都有黃牛

宜家炒黃牛真係冇風險，買百幾張翻黎，頭幾十張高價賣出去，賣唔出個d就原價賣出去，再唔係打個九折成班人9沖，唔諗下好人好姐點會買百幾張飛，d藉口on9到，唔通幼稚園畢業禮臨時決定舉行? 連登仔口裡屌黃牛，其實就俾班黃牛當傻仔咁撚，幫人食埋d尾貨，多得你地人地又賺幾皮。

25蚊收一張 比樓豬去食個m記

樓豬潛左？
屌你老母啦 又叫人出價又要屌人
樓上有人出10蚊 你唔放咪算 又要話人on9

自己睇曬佢啦

封ac啦admin 上連登搵生意

祝你一張都賣唔出
留返畀你包場自己睇
跟著以後睇戲場場都係幼稚園包場陪你睇

樓主咪理班搞事友 班友酸你一個人可以霸大半個戲院睇戲

我咁岩約左5個fd一齊睇
20蚊張同你收左佢好冇？

收皮啦黃牛就黃牛啦

一睇就知假膠

廿蚊張義海價

要哂

tg 我idontknowyoume

$5@

做狗做到你咁撚仆街
黃牛狗幾時死全家

呢隻臭雀出幾多

$50

幼教會俾學生睇打打殺殺情節？
係要睇都睇小飛象果d啦
要作藉口都作個好d

唔好理上面啲人
我收你$200一張飛
我要兩張

樓豬書又讀唔成 又無本錢 得三萬仲要炒戲飛
個腦裝咩架

露出真面目了 過主喇弱智仔

賤種到 祝你陷家剷

咁撚柒既黃牛第一次見

攬住啲飛入棺材啦 屌你老母

柒左就潛啦

想賺唔係黃牛係咩？

乜野團體買錯飛都要賺錢在商言商咁巴閉

留翻泥沖水飲啦 後日拜山順便可以拜埋樓主

樓主成日話人地係屋村仔 你咁有錢既話就唔駛賣d飛出去啦 自己包晒咁多個位睇咪算囉

原價加十蚊車馬費都唔會有人屌
叫人自己出價真係惹人懷疑

有興趣 500蚊張要哂 樓豬都賺夠了

仲話在商言商 屌你咁樣想高價放 仲扮唔係黃牛
出面啲南亞狗都係用同一個籍口
食屎啦你

1蚊收曬佢
Tg:dllm黃牛賤種

笑死 樓主賺曬每張20蚊未

原價-50同你要兩張啦
賣pm我啦

一句講哂 樓豬on9仔

唔講以為套野只上映一日lol

黃牛既概念本身都係咁

500買2張 一千 ok?

喱個po好睇過avengers

食住花生！

一票難求？電影黎咋
你估真人show?

樓主光明正大做隻黃牛狗都可能無人會理個po
不過樓主連狗都唔肯做就抵你俾人撚

幼教？

100蚊同你要晒

屌你老母死全家啦垃圾黃牛

收皮啦黃牛狗扮乜撚

見到呢個世界有你呢種垃圾真係好灰

你又係垃圾嚟

諗起之前黑豹買多左2張飛上黎原價放果條友

邊間幼稚園會去睇呢類戲？
想知

笑撚死

假膠

認真 五萬收